尖面肥底 vs 包包面瘦底

兩個樣唔差、胸都喺C
尖面肥底影相上鏡啲，面尖又比較符合宜家嘅審美，帶出街好睇啲
包包面瘦底喺相入面同著住衫睇落好似肥肥地，但原來有腰有腿

尖面肥底
包包面瘦底

你開個post 苟姑娘vs 若雞好過啦

其實尖面好睇咩

太懸殊無嘢睇喎

帶出街

Ig好多尖面女神

圖都無 點比分？

尖面肥底

包包面瘦底

揾唔到再似啲 唔好屌咁大力

瘦底c喎
肥c根本係肥仔波

包包面肥底正d

屌你老母 大細超啊家陣？

包面贏撚硬啦咁

淨喺諗到肥苟
但相差太遠又無嘢玩
有無玉引到出嚟

我係包包面瘦底

會寧願尖面肥定包面瘦

包面瘦底
包面可愛

建議用大面bella做例子

但尖面靚啲喎

尖面只面要下巴v啫
面豬脹卜卜 下巴尖少少就得啦
唔洗好似大陸個啲蛇精錐子面嘅

有村算唔算包包面瘦底

但唔係點減都減唔到塊面，除非削骨還父

題外話
大家覺得尖面瘦底定包面小肥正啲？
我揀包面小肥

瘦底喺咪無胸無pat有腰有腳 少肥就有胸有小肚腩有pat ？

真喺得削骨先解救到
Thanks巴打幫手揾例子

Exactly
不過我冇其他巴打咁高要求
大胸先叫有胸
我覺得有b cup都得

半肥瘦

瘦底大唔大波先

同埋面型靚又唔一定係靚女

你上面個例子好夾硬

B cup少肥包面都幾普遍啊

包面C cup瘦底 尖面肥底幾靚 點睇
圖就真喺諗唔到 對唔住大佬

屌 索性肥苟打瘦苟咪得囉

例子揾得太懸殊添
尖面肥底幾靚女嘅圖好難揾

其實肥係咪多數都係包包面？唔會全身肥但係塊面瘦掛

肥又點會尖面

肥苟塊面都肥埋 瘦苟塊面又尖左

又真喺有frd面尖但有胸粗腰肚腩粗腿、面包但身材好fit

係啊 依家要鬥珍貴咩

你啱 以為物以罕為貴

手機劣改
面包瘦苟 vs 面尖肥苟
假設一樣c cup
咁會唔會準啲？？

Pish

是咪無人咁得閒理我

包面不了
就算瘦都會顯肥

著衫肥 除衫正 點揀？

其實啲負皮喺咪嫌我煩咋

肥底正好撚多

有胸粗腰肚腩有pat粗腿 定喺少肥肉地

肥瘦都屌

一次機會

B cup 瘦底有pat 定c cup 肥底

包包面就得

包面睇落去個人後生啲
尖面好老